有幾多人有用OpenVPN

好耐之前跟住呢份Guide host左個VPS

有幾多人想set但又唔識set, 中文教學好似唔多, 想睇下寫唔寫份中文guide分享

想學 求中文教學

你認為要做就做，唔洗等人叫你做

唔熟network 既人睇宜份glide 會好辛苦

寫咗po上github無壞

就算熟都睇得好辛苦，又無圖

點會啊
呢份係正常ＬＩＮＵＸ既教學黎

用緊 Wireguard ，次次搞大半日。 Openvpn 簡單好多 ...

openvpn github 有大把一鍵，其中一個。

open VPN 俾大陸 block 左好耐，冇乜必要曬時間心機去搞。搭v2ray好過。

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

嗰陣時刨左成個月雞腸至setup到而家好多router 都有內建，而且大陸block左真係無乜用，無謂嘥心機

啱啱係AWS 整左個OpenVPN
不過仲有好多野搞。同佢用流量收錢，個Instance 就free 一年。